有冇啲歌詞你覺得好鬼入心

例如
塵埃落定——維持著熟悉表情陌生關係不要變

綿綿全首

平凡像我這一種
今天要認了命

沒有勇氣憎你也沒有自尊捉緊你

貪得再多結果也要放下

聞說你 時常在下午 來這裡寄信件

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

我試過放開一生之後墜下
墜下於幽谷三天之後站立
站立後看我 我身邊鋪滿靈魂碎

隨意門 - 出尖沙嘴令人太累

幾時用薪金去證明我身份 幾時我講親嘅都唔係我心諗

佢地話平等 土地係咪平分 邊個發明地產 我分到塊地板

邊個發明咗錢 要我用一生去追尋

藥物點解要買 食物點解要買 到底有無一個唔駛買賣嘅世界

農夫 - 問題兒童

第一次留心睇歌詞即刻喊左出嚟

沒完沒了各有需要把青春賤賣

知不知你在濫用我的惻隱

就像蝶戀花後無憑無記

Breaking all the records that thought never could be broke

時間有天終將污染你
憑我記憶拼命保管你
其實不甘快樂才想起
你想得到快樂才拋棄

我不過是個人都會難堪
可恨是我知不能回頭
沒有歌怎敢說心事

我可以跟在你身後
像影子追著光夢遊
我可以等在這路口
不管你會不會經過

每當我為你抬起頭
連眼淚都覺得自由
有的愛像陽光傾落
邊擁有邊失去著

-追光者

原來係Gay歌

我是牛..我是牛...

感謝你曾經來過 就算你只是過客

未能淡忘肉身 我是人

最近聽的

何以未一起笑著睡
難過地欣賞你入睡
何以極應該快樂 卻又突然流淚
惟怕就此死於心碎
無法被解釋的心碎
明明被愛 為何没法捱得過去

我的以為 只是我以為。

披星戴月 - 世界大得 不可以 去擁抱

樂意忍 就忍到無憾
沒有你 仍舊有你帶不走的快感

只要你敢不懦弱 憑什麼我們要錯過

不可一世
沒有必要地相識 竟使我做情敵
明白你早已是他的 壞多一晚已心息
若要愉快便要學會忘記 心地好得不誘惑你
能行過 為什麼一起

明知總不可一世在這床上擁抱到下世
期待看看你那萬人迷 場地就在你婚禮
人短促一生相愛過告別了反正也白費
幻想得不到的一切 大概悲哀總有快樂能代替

沾溼了過後爲蒸發。

呢首

#1
好味檸檬茶
•
10 個月前
你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何

有些愛愈想抽離 卻愈更清晰
而最痛的距離
是你不在身邊 卻在 我的 心裹
我想你

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

原來戀愛可以當做吸過半枝煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊

如果哀傷都也可伴隨眼淚點點滴去
我抱著頭肆意失聲痛哭 難道有罪？

我愛你愛到自尊都不要 還有甚麼值得我驕傲

L

賣了任性 日拼夜拼 忘掉了為什麼高興
係社會做到一定年資一定地位，發現搵錢係唔知為乜

仲有首返老還童同埋重新找到你

無論事隔多年我也心跳
最後和你雖如我那所料

我尋你開心 你尋我開心 我們還有甚麼可以恨

嘩呢首 希望來緊演唱會會有

曾自問樣子真太笨
曾自問外表都不怎麼吸引
卻妄想跟妳同行
請妳 明白我已暗中因妳傾心

行撚開 唔好再 亂咁擺一副 hi-fi 係街
我請你唔好再 五十歲係樹扮可愛
佢個look 確實可惡 仲要大碼衫配癲屎褲
我請你抬hi-fi 舊到死咪抬出街
冇暗瘡又黏膠布 柒到死直頭反肚

你不是真正的快樂
你的笑只是你穿的保護色

錯過後哪可回頭

不說一句的愛有多好

但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象

望見爸媽 健康身體變差
又再加班 像既定路程嗎

其實全首都好入心，不過呢兩句 每次聽親個心都upup地

我猜不到 你真正的感覺
思念寫成臉上的黑眼圈
有的時候我寧願 你對我壞一點
無法停止幻想我們的永遠

孤單心事

完了吧 如無意外

無需要快樂 反正你一早枯死
月球上的人

起來，不願做奴隸的人們。

說了再見 ----
說了再見 才發現再也見不到
我不能 就這樣失去你我微笑
口紅待在桌角 而你我找不到

Eason - 我不好愛

春天分手秋天會習慣

到某個時候你變埋 你不會再覺得怪

感謝永遠有歌 把心境道破

除非遺失人性 怎可能一直結冰

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

還記得有多久未好好哭過嗎?
還記得有多久未真心歡笑嗎?

我沒有被你改寫一生怎配有心事

但係但係人愈大只會愈嚟愈壞。

當你進入灰色地帶開始知道呢個世界唔到你控制哂。

情侶會走 剛失戀的你哭乾眼淚前來自首
寂寞因此牽我手

我可以為我們的散承擔一半 可我偏要摧毀所有的好感

為何舊知己 在最後變不到老友

Shall we talk 成首

櫻花樹下 全首都好似我講緊自己咁

不要認真 好聽的說話 未上心
縱有剎那興奮
未期望你可交出一世情感

我不止三歲 我當然識趣
過去極進取 令玻璃粉碎
徒然浪費眼淚 遇難不知退
被吃定太易豁出去
我怎麼得到 也會怎麼失去
與你淡似水 便千杯不醉
明明為你掛慮 扮成也愛誰
放下我的敏銳
或能令你懂得珍惜 也許

需要自保 交心的散步 別太早
慣了晚節不保 沒期望你肯交出一切 還好

然後天空又再湧起密雲...

年月把擁有變做失去

好人 全首

從眉梢中感覺到 從眼角看不到

唯獨壯烈離座可百世流芳